Instrucciones

se trabaja el git 
se hace el git y 
se desglosa el git
so;o eso 

me toco agragarle mas 
para el 
ejemplo 
solo hay que 
seguir 
practicando

me toco agregar mas 
para hacer otro commit

vamos a poner mas lineas 
y mas lineas 
para seguir aprendiendo
y seguir practicando 
toca y toca 

en esta version no hsyy
jjajjajaja


yaaaaagi

aplicando otro cambio a cad
jajaja 
achuuu

estoy de nuevo en mi pc editando wuebonodas

direma 
 achu
 git 

este si fue el ultimo o no 

hay que seguir editando a cada rato 

a ver que pasa

